有無人聽過 那女孩對我說？

有無人可以解呢首歌比我聽？

作詞：易家揚 作曲：李偲菘
那女孩對我說
作詞：易家揚 作曲：李偲菘 編曲：Adam Lee

心很空 天很大 雲很重 我恨孤單 卻趕不走
捧著她的名字 她的喜怒哀樂 往前走 多久了

一個人心中只有一個寶貝 久了之後 她變成了眼淚
淚一滴在左手 凝固成為寂寞 往回看 有什麼

那女孩對我說 說我保護她的夢
說這個世界 對她這樣的不多
她漸漸忘了我 但是她並不曉得
遍體鱗傷的我 一天也沒再愛過

那女孩對我說 說我是一個小偷
偷她的回憶 塞進我的腦海中
我不需要自由 只想揹著她的夢
一步步向前走 她給的永遠 不重

一個人心中只有一個寶貝 久了之後 她變成了眼淚
淚一滴在左手 凝固成為寂寞 往回看 有什麼

那女孩對我說 說我保護她的夢
說這個世界 對她這樣的不多
她漸漸忘了我 但是她並不曉得
遍體鱗傷的我 一天也沒再愛過

那女孩對我說 說我是一個小偷
偷她的回憶 塞進我的腦海中
我不需要自由 只想揹著她的夢
一步步向前走 她給的永遠 不重

那女孩對我說 保護她的夢
說這個世界 對她這樣的不多
她漸漸忘了我 但是她並不曉得
遍體鱗傷的我 一天也沒再愛過

那女孩對我說 說我是一個小偷
偷她的回憶 塞進我的腦海中
我不需要自由 只想揹著她的夢
一步步向前走 她給的永遠 不重

一開波啲音樂勁sad

可唔可以解讀比我聽 到底首野講咩

如果今晚仲未有人解你聽

我以自己理解咁解你聽都可以

我等你

十份個度日日loop

首歌幾好聽

？？

無人知？

有，日日都聽。黃義達

終於搵到人都鐘意啦

我小學定初中既歌
個陣聽都想喊

其實好淺白喎 咪講個男放唔低個女

咁偷她的回憶 塞進我的腦海中 係咩意思